大埔警察較似人

起碼我見到佢灺有委任証
同埋出來捉人都唔係為了打人而出手
按左示威者落地就停手

似你老母

打份工

催淚彈假架

新興衝街坊喎

一次開10槍 隔5秒再開8槍叫似係人

做樣等聽日記者會有題材呀?

另一邊SSP射記者呀撚樣

又想洗白。。。

樓主現形了

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

有片影到狗係狗屋換黑衫，請文宣做野，將個波推比佢地

撚有分咩 一車車跨區黎
撚有所謂大埔黑警呀

有委任證唔係應份㗎咩？

Btw放咗幾多彈知唔知？佢點放你又知唔知？

我認同

射記者絕對傻撚左

起碼
我講起碼
做返佢本份

有對比，大埔係好過其他區

樓主老母較似狗

插還插唔好拎老母出來

早段穿過佢地嘅防線就會明白個分別

今日朝民居掟幾十蛋wor

冇呀
起碼我見唔到有
其他唔知喇